其實法官之間會唔會面阻阻

如果上訴成功，
上訴庭屌9原審出錯，
咁原審法官咪

你俾上司屌完咪都係扮哂死狗

唔會，判錯又無罰企
個犯再判冤枉又好逍遙法外又好
法官心諗關我撚事

反而我好好奇唔同立場既立法會議員係鏡頭背後係唔係好fd

唔會面阻阻咁唔專業啩。

但係判錯會唔會紮職先

楊on q

屌小學生咩

反而我想知道法官搵幾錢一個月

但公開屌9完你，
無理由拍下膊頭又食飯咁樣掛

日本好似會

楊Onq
梁國雄
黃毓民